8月1日

8月，请温柔相待。ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3=3=3=3=3=3=3=3不知不觉以及8月了。只能说暑假只剩下20来天。是躺着过掉这些日子，还是发奋一把，全看自己。 来规划一下吧：完成盖茨比，每天扇贝，备课3个单元，完成一篇论文，看完电脑里的下载。越努力，运气才越好。逼自己一把。现在是0：30。今天10点背着书包载着电脑去孙家。路上我说，这么辛苦了好歹也要备出一节课啊。事实证明我只做了3张PPT。对自己也无语了。没去锻炼，因为谢思请客吃饭。还吃了一顿不爽快的意面。期间谢一直在提理财与妆容的问题。恰是我最不在意也最想逃避的东西。我不愿意改变。因为那要付出成本。郁郁寡欢。回家看画皮2。 真心不喜欢。看完这个发现了新节目，天才知道。被深深震撼。 我这种人最容易拜倒在学霸的脚下了。好了，晚上努力入睡。8月，我想对得起我自己。加油！